[突發]收到4000

多謝政府
做到嘢
唔反你了
我即刻

多謝資助入手寶礦力

屌你老味鬼鬼鼠鼠咁
一起身見到個msg load咗陣先知係派錢

攞呢4000蚊去買寶礦力，當下次物資用
捐去立場，新聞無價
或者留返下次眾籌等等
總知，收政府錢就唔等同封口！

幾時收到確認短訊？3or4月？

屌你老味我仲未有

立場同蘋果已課
課埋獨媒先

4月

留意到樓主仲係用BOC

可能無端端就有
絕對唔係無厘頭
係呢個政府鍾意俾驚喜市民

BOC？?

留意返個msg係hsbc send嚟
個boc acc係政府嘅
本人冇boc acc

自己用fps過數 扮乜9

而家係咪加速咗派錢？今日聽到好多日收到錢

仲未收到

未收到啊屌

仲未收到
等住救命

4月收到SmS都未收到

同老母個份一齊交佢上個月已經收左錢

再捐俾立場

我仲未收到
如果收到我會支助2k比立場

本身都6000蚊過18歲人人有份，屌你老母依家唔撚計通漲少左兩千仲要揀人派、成本仲要高過派6000，on撚柒鳩政府垃圾波理財新折殼

知唔知點解9月尾要派完
因為十月有施政報告

物資組金主＝港共

波叔先係港獨之父

果4000蚊係咪諗住派到2022

咁達先派都通脹啦

計返息啦屌

遲

3月尾到依家都未收到 dllm
個fd 3月頭都6月收到洗撚完

政府幫中銀走資

政府出錢支助市民發聲
巴絲要好好善用

3月中收到短訊 依加都未有

證明政府即刻課水救BOC

姐點

三月乜春都未有

我前幾日都收到
不過冇收確認信息

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

一樣

未收到

小弟都係4月24日收到，可惜到而家都無聲氣

垃圾政府用boc過數，唔好懶醒ok?

岩岩先戴返副眼鏡 梳

Me too

有fd 4月尾先收到cfm sms
上個禮拜已經收到錢

我都係
我都諗左好耐先諗到政府派
時間岩岩好 可以課金比立場同蘋果

政府唔係一向都用boc嘅咩收親政府錢都係經boc過

收到即課立場月供

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

幫手推呀！

almost forget

上星期收到
不過照屌你老母柒婆

仲未收到
只好個個星期日都去遊行

見到呢個post即刻去望望 點知今日收到
4月2收SMS

會唔會係儲定一堆一次過派？

閱讀理解拎F?

不反了不反了了

我岩岩睇 我今日都收到錢
利申：4月頭收sms

又或者係優先派俾年輕人先

收到錢有冇sms 通知?

我又係，啱啱見到。我3月25收到SMS。

睇銀行，唔一定會有。

多謝政府比我地買裝備，課金，買寶礦力

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

你都戇撚鳩, 駛撚多謝政府咩
香港市民架d錢

所以係時候去中銀清倉了
我無野傾

我就冇sms通知 我係自己睇網上戶口

Push

我4月3號收sms 佢地而家好似快手左

4/20 收到確認sms就冇下文
諗住拎4000振興大英祖國既經濟

3月30收sms 仲未收到4000蚊

自己check下户口，我個萬年簿仔戶口都冇SMS。

同路

點解要扮收到

你幾時交表

其實係咪揀邊間銀行會影響派錢
我無用匯豐用左創興
身邊好多匯豐已經收哂錢

我用左黎贊助立場新聞

身邊用痕身嘅未收到
匯豐嘅收曬

有錢革命了

４月收ＳＭＳ，仲未收到錢

咁好明顯細銀行留到最後派/唔派都未定 屌佢老母

4月1號收sms
仲未有

點解我仲未有

人哋3月頭收sms都未有 真係痴線亂到咁

三月二十九收 未有

點解3月尾收到msg都仲未收到錢

我2月收到 sms，屌佢老母香港政府

check左 有ebanking
身邊朋友遲過我收sms都收到錢了

屌 點解我仲未有嫁垃圾政府

俾大家參考返

2月sms都無 唔係掛 有無打去問下

個電話會打得通嫁咩

收到

仲夠食幾餐pizza hut

2月1寄form，3月7收SMS，尋日send email去問，今日仍然咩都冇

4月9收sms到依家都咪收到

屌

Send多幾封就啱喇3月7都未有

仲未有啊陰功 好彩仲有錢課立場有錢買寶礦力

點解係bank of china 入數?

4000竟然收足

2月寄信，3月有sms 話已收到申請
但我依家仲末收到4000蚊呀

DEAL LATE NO MORE, HI!

早兩日收到
捐錢+買物資都用得七七八八
收左錢做野要落力啲

膠樽800定600

+1 3月7日仲未收到

屌你我仲未有啊

[冇時間喇！]
我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀
就嚟連票都冇得投喇！

4月16號收sms而家都仲未收撚到錢

就嚟連票都冇得投喇

緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

懷疑唔見左幾袋FORM

屌我都係3月30收 而加乜撚都未有 啲人4月收就有

交通津貼就豪俾佢
唔好用八達通

收佢老母
3 月 14 收 sms 而家撚毛都無條

Me 2 3月20收sms 乜都無宜家仲係

我3月16收sms都未有！

泵水效果快左
本身都0進度

Bank of China

2月中寄，3月15號收sms到今日都未收到

打過去問然後hea答我話處理緊，7月尾8月頭收唔到再問

唔好講到$4000係政府比市民咁
呢啲稅收回饋政策黎！

「聆聽、溝通、關注」已成香港風土病
緊急！反DQ！反風土病！今日截！

係咪鳩派架

3月收到sms話收到申請
今日都未派到

我趕住課金畀立場呀屌你

4月中先收到sms, 今日打上去問，話啱啱先搞緊3月頭個d

我3月頭收到sms，今日都未收到錢

啲錢都係納稅人既錢
政府只係派返出黎

2月中都仲未有

第一日交表 3月5號收sms
咩都冇

三月十五收msg 乜都無
我媽同我一齊交琴日已經收到錢

3月頭收mgs, 都未收到錢

我一定係被選中最遲收到4000嘅細路

係咪收到錢一定會有sms

我今日收到

係

我已經唔撚記得咗呢$4000
Btw 4月19收到SMS

一樣今朝收到

dllm仲未收到…

收到錢但係無sms

仲未有 繼續屌佢老母

痕生仲未見 垃圾正苦

屌佢老母 咁搞法年尾都搞唔掂

成家一齊交
我同細佬收到
兩老未收到
我覺得呢件事相當可疑

我HSBC...全家得我未收到
3月2收SMS....全家同一日收到SMS....用中銀既上星期同一日收到錢...
係我無屌佢老母

香港庫房所在地

係政府個BOC 戶口入樓主 hsbc戶口

你睇，政府pk到d 錢都一直放 boc 先

3月16收sms，今日終於收到錢

你4月就企開啲啦 我3月都未有啊